鍾意未跟 唔鍾意未唔好跟囉

又冇收過料錢
輸打輸嬴要

未跟即係啲咩